[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2241)

1

01

快到

fast

袋鼠goal

Fast but slow and goal

咁快01

01 FAST

負碌到

半大

邊隊禁屌呀

上盤日

rapper skrrrr

咁正氣

1:0

算唔算-6

🦘🦘🦘🦘

袋鼠仔goal

袋鼠456可嗎？

冠軍goal

7:0先算-6

算，麥卡倫本身好撚廢

麥卡倫都入到波 澳洲贏硬

入多粒

3.5大

真

仲輸緊全格盤

下盤仲全格頂全
夠膽半1全1

是但搵隊入多粒

0-2 快撚到

唔夠膽

0 2

半大快到

上盤!!!!!!

下盤盃

嘩屌 02

0:2

半大gel得未？

認真求派 得番2蚊係身，望住對面有對情侶食飯，有D想喊，點解我搞成咁

呢場有d似琴日印度

多謝

半大只需

其實巴睇攻勢點都會有一球 而家仲係全格 我無膽心

02

上盤狂魔is back!!!!!!!

半大gel

上盤之鬼派我

02
買主盤要

巴xxx識踢波架咩？

咁正氣嘅

話左個尾盤旺你
你執到

正氣上盤日

我

開始懷疑你反手，見你咁多日燈足咁多日

半大全大
事後分析:2班波半大是100%

半1全1祈禱區

贏1千萬了

派我ok?

彪哥咪燈 到你反底未

下半場再入ok?
買左半場0:2

完全同意

澳洲又撚狗 上次又唔入屌你老母

...

半大係咪等半場先收

無角

上次買就廢到甘 金日就反底

買得1k 點派
如果中 會推埋落中國 韓仔

第二球都入埋仲半一全一

分分鐘下半都未收到

....

反條撚咩 岩岩個場

派個鐵兜比你

派我好嗎

巴俾一粒

想乞100

頭先貓叫重傷

入球數跟返角球數

澳職雙廢 馬比 麥卡倫都識入波

你吾系4串1咩中左我了

中國唔係好得 上場靠-6

過去咀條女 咁佢地就唔係情侶

2x1左 頭2場 我中韓 回下水先買 中左先
中國驚驚地

我都買左

無飯食仲要俾人打

今日係亞盃上盤日
下場我國了

嘩 彪哥

廢到去德乙無得出 比人借走

ccccc

臨尾陣飛落到上盤穿埋

今日真係買乜撚輸乜撚

入2球都係羊半

識咀一定係咀條仔

我只要中到一場 就會連中落去

who 見到你自言自話..

哇個頭鎚炮彈咁飛埋去

下場買咩

放多幾蚊係入面扮下野等我易D乞好嗎

有無9.5b

見到2.幾變到1.9 落左兩注袋鼠仔
希望中

針

7c完

企開啲啦 屌你老母

上場和波今場讓到咁深
我就唔信又輸盤

頂住20。
下半場買客其他

澳狗刷乜撚野角 贏兩粒仲唔夠
上場又廢到成隻狗咁

是但一隊入多粒啦

澳洲快d同澳假一樣妹到完

當佢輸埋 落馬會入錢 一陣轟中國

想咀兜飯only

上場澳洲9成輕敵
呢場認真踢456

唔早出飛

識d野

下盤定過台油啦

屌你老母 贏波咪刷啦 on9㗎

見你有真飛欣賞你真漢子

澳洲食左禁藥呀？ 連入兩粒
巴勒幫幫手 追返粒 保住呀叔個盤

巴頂住

澳洲拿拿林入多粒開埋個1.5/2半大

終於比你反到底

咁都頂唔到點頂d以色列佬

咁快就封主客和
通常贏2球去到下半六十幾七十幾分鐘先封

亞洲盃都係唔買

9.5B

9.5大
希望收錢

澳洲佬兩球揸手主守 下半場比巴入一球 1:2 ft

反左幾日了
起碼有贏有輸
前幾日真係不了 10幾場下盤 直踩冇盡頭

巴仔半格還神

咩事

魚腩都有人買，證明大家真係淨賭運

琴日燈左大家
唔咁高調啦

強隊贏波就唔刷咁好賭冇人返工啦

8.5S 入手

澳洲456未
咪撚學墨城 半一 得1.38 我

前幾日係惡夢

勇士，澳洲都買s

波post大把職賭 賭到上樓了 respect

唔驚

呢場角有d慢

亞洲盃=角細
澳洲=角大

最強矛盾對決

莊家收晒袋鼠錢啦

巴點和敍利亞

系岩岩太快

上去跳樓

有無人入完9.5b就見到澳洲領先兩粒 仲要全部角球都係澳洲刷

角細

有冇睇琴晚 利申 敘利苦主

第一隻角世界級，直傳落到底線

仲有信心嘅

樓上有人幾千咁9.5b

你叫下盤既情何以堪

有信心ft 澳洲唔會贏多過一球

澳洲贏唔到約旦 今日咁撚醒

琴日d真飛

你又黎

屌 9:30 想買我國 有冇人同路

澳洲仔比多球我

佢好撚gel

買左

嘩 咁就過左31分鐘

下盤都威左咁多日
係時候比上盤狂魔回下氣

澳門 no goal

其實玩耐左你會發覺自己唔係賭緊
而係投機

等下半場

澳門

澳洲好妹波算啦

4c

澳門都有份踢

我賭耐左 覺得自己好似較左自動轉帳捐錢比馬會

其實玩耐左你會發覺自己唔係賭緊
而係投資

澳大利亞

㩒屌到

13.5b

袋鼠咁快妹？

入球大細都封?

==

封盤？

依場唔買都唔好買角s,對家頂唔住澳洲

封咩

12？ 冇睇

封乜鳩

下盤取消關注

我見到- 號就買了

玩牛熊果班咪又係賭仔

Ky bb

睇你名就知有料到

上盤 水泥GEL到
點輸呀 對面咁撚廢

角細gel得未？

買對家

啱啱乜事

得

角大

巴全格到我戎了

丁

幾多s

之後心水

1. 中國
2.韓仔

過去搶佢地d飯食

半場起碼10角先啦

角大 有買襯手

影帝 個樣辛苦到
兩秒後跳起身

贏錢咪投資高手
輸錢咪爛賭鬼囉
股市, 波馬面前冇專家
只有贏家同輸家

屌 諗諗下又好似買賓仔好d
我國有3分係手 和都穩陣出線
球半盤

最大嬴家=馬會

上盤魔 深交有咩穿算推介

Gun

又買中國，想做3世中國人？

3.5S有無人入手

深夜有咩上盤推介

手持2.5s

菲律賓下盤搏唔搏得過

01果陣入左3/3.5 呢家震緊

仲記得
我記得好似比人屌

想入

入未...

因為敘利亞仲廢

法國波全部skip 未賭先贏

我要半場0:3呀

澳洲事俾約旦

整幾球12mmiss變角啦

Same road

同路 心繁支国 血濃於水

不了 買左8.5s

買大波ok?

慘啦 袋鼠似hea踢

同路

想買賓仔

半2全2

葡超 仲有列斯聯

唔通0:10 c 咩

巴會有一粒

係，其實有人贏就有人輸，成件事可以係悲贏亦都可以好勵志

下届

開到，我又直接派你

手持下盤也不了

1-2完場

澳洲門前飛機 咪撚踢 俾巴入啦

支持

西甲主好似抵玩
切傷左艾斯柏斯 識撚入波 主要護級 加近幾季主場都食硬切
（9up)

No g 我賺仲多

好

輸左注澳洲鬼角球 中返注入球 打個和

唔會有 因為我買左上盤

仲有冇

我feel到係半2全2

本多

想跟你上盤

馬會同政府就穩贏2x % （抽水）
但聰明少少既散戶自律少少
都hi到d 油水既

Ky my tg

派多我未 想乞多次500

終勝
輸左 下場6萬
再輸12萬
有錢無撚敵

出面全部平手盤 馬會開平半 希望贏

亞洲盃場場買角細可以點輸

中左派多10$

葡超好似好尻咁

妹到

澳洲比多球唔該 今場唔屌你地

我比十蚊你 巴勒入一球

$20入兩球

上盤點撚樣輸呀
買下盤果D係咪低低地GA?

補一分鐘都未完場就吹

skip

定啦呢場唔會再入波

如果中國禁住屌

就要買角大
8.5出擊

8.5b?

唔好走數 入左我搵你收錢

屌你老母 下半仲有半場練心 半格收貨

半4全6
半2全2
OK?

其實如果唔係前面個幾條廢柴一早456

ok

唯有去叫g

睇倍率3.5S同7.5B 99%中

不了
半4全11
半2全4

7.5b 都有

我想要返我on9輸果7000 啊
求下你刷啦

不了 一定要半2全2

yes

7000

好黑仔，輸完三千蚊去買雪糕最鐘意個兩隻味都無晒

on9

me 3000齊頭了

要中國禁屌 吉爾吉斯都可以禁屌中國鳥

永別

屌我禁多左個0 仲要得果1.63
一日最衰條撚屌 催催催 催佢老母咩
落遲陣單洗死？

波台巴打都賭好大

巴1-2 ft pls

邊條仆街催你

跟我一齊嗌 半2全2

尋晚見你先輸左場敍利亞..

再輸永別了

翠華個仆街阿姐 係咁問我 咁你飲咩啊 我話等等
佢又係到催催催 妖
其實我搵人賴姐

巴勒一球 ok?

抵撚死呀
前2日cap晒手足真飛 特登post出黎笑9人
咁快現眼報

同佢講
催乜撚
屌你老母
咪得囉

1:2 或者0:3都得

東張西望個個SALES都幾勁下..
個種洗腦模式唔係個個做到

今晚比場你，西甲切爾達
小注好啦

巴應該有一球，但要先輸多兩球先

吹？

我現實係好有禮貌的廢物黎

feel到澳洲妹到完場 補左注無柒頭

2.5s就黎必屎汁

白飯準備

承你貴言

2.5b

咁多人買無入球

唔怕 有我同路

買左幾多c
幫你屌下隊波

1:2完啦

又話無$$$$

你有冇牛過 / 熊過？

9.5 大

啱聽

放心 你唔孤單

無啦 真係無

GG

我係連登夠膽屌人老母 出到去比人大聲小小都縮果種廢物黎

唔好咁啦

聽日有墨勝 本田出黎ok?

好廢

271熊過，無好消息連升六日要還既
星期六日有負面新聞就跌得

聽日先講

55555

6666666

工人國1/1.5有無同路

無柒頭 準備jump

「中國」超大船

6c -4c

6c

刷到

有本田@1.9
無本田@1.1

連c雅

買起成間雪糕店

有澳洲就有角球

-4c

9.5b

立即冰封角球

咩叫工人國

6c 啦
個呀姐似幫你贏錢wo

有d難

頂住我個8.5s 輸埋就連輸9場

Sor law

gel到咁都唔會輸 你就知你地買下盤幾on9...
等陣3:0

巴俾一球啦

買左 +1盤 1.9

賓妹。。

連角都企硬10.5

菲律賓

角細定角大好

直頭妄想

0:2 6c 完場大家開心

冇睇 突然間4變6c?
連c雅？

有種半2全2

臭g 幾時死啊

快d0:3

呢場過到仲差成5000 wo

你買邊樣架 又反手

666666666

今日都未賭完 咁快講聽日咩

7c

完場前比多一球就夠

6c 3皮角大有望了

澳洲佬單邊14角？

77777

777777777

5分鐘3c

呢樣真

我反gel

巴打買左咩

袋鼠痴撚左線

燈亮買细 all in大

角大準備上車

8.5 -2

我諗天父聽到我慘

0:2刷咩撚野角

連c雅高潮？

馬會多謝你

澳洲俾下面唔好攻可以?

即場11.5s all in

幫你屌3c 派？

7c 啦
有錢贏仲想點

等10.5S ok?

7c
9.5b 10.5b 水泥gel

你贏左洗唔洗多謝個阿姐

白人不嬲on99

冇改錯名

正手gel

一人一半

澳職仔踢國家隊係咪會俾隊友睇唔起

11.5 當收息 穩陣d 好過

Keep 足一個星期都win ok?

星期一買熊啦

袋鼠肯入多粒未？

好快就0：3

9.5

澳洲踢返自己特色 妹波可以?

我都乞緊

一陣買贏國定賓

我買左八半角細 都幫位手足嗌大

完場比多一球 唔洗多 一粒

穩到
等收錢

8c

袋鼠瘋狂刷角

下盤

買贏國必贏

澳洲禁屌 準備nba

佢諗住講反話 對波就會比一粒佢

又得半格？

主 客

10分鐘4c

2.5s練心

冰封

9c

9c
痴撚線

屌左好耐啦

比多2c 收錢
爽

9c 了
下場買波前再搵返個呀姐再落單
我懷疑個呀姐係你既吉祥物

佢應該係燈了

爽翻天

10分鐘原來5c

狂刷 好正

收錢

轉軑11.5b 屌你老母

爽

先輸7000 再win 1000叫旺

求派我

屌 9連燈 個無入球柒埋就跳得樓

9.5大 all左
如果真係9角完場 我呢世都唔再賭波賭馬過澳門
講大話死全家

0:2都刷屌 錯過了8.5

快1-2

12.5 b

角大易到呀

99999
姫c上水la弱智

轉左2.5/3盤
入唔入好

Gchi

上帝啊

留名

10.5 c 準備cashed

有想撐手足但好難捉

上左 係到係到

12.5s

停c 書死書包

不了 skip

派我

追12.5b

食撚滑

買左幾多 幫你叫下

呢場精撚彩過澳假墨城對貓叫果場

中咗你會派我？

入多3萬 12.5b 試下水溫先

巴一球收死澳洲

啱

All in左12.5b 比c

快手入多粒啦

馬會多謝你慷慨解囊

出左你地唔 gun姐

你名

呢d位，無理由唔夾下ma

巴俾球

上帝呀，我都好慘
快啲1:2 ok ?

巴一球全格thanks

無lala 9c, 仲以為未開波， 90度個垃圾app

單邊9c 系米挽逼害

8.5b秒cashed

細波仲未洗死

12.5b

你比佢逼下啦求你

剷左佢啦

系牙

基督嗎

咁能多角入多一粒洗死？

徒

逼4左la 8.5s 88
下個月見

點賭？

觀音姐姐，快d1:2

劇本巴會入一粒 1:2完

9.5s表示

唔好問我 買左細 頂到心臟病

我其實都係信觀音 不過賭錢都係搵上帝好少少

9c完我派20億精 波台手足人人有份

每日目標 係贏夠500 可以提款

03未啊 袋鼠仔

買左細 都係

巴12全格啦 入球面子波唔難

挽留

菩薩爺爺 快1:2

請振作 去入錢

-2c呀

我就唔撚信單邊14c
13.5s all in

國家隊都按返澳職踢法，半場角細就入角大

一齊頂

拖時間大法

勸大家唔好追細

唔爭在唔好入波

one more c

細

蝻果邊一個c都冇

屌你老母澳洲佬單邊9

勒刹波 吊理老毛hi

收到風袋鼠會入多兩球

11.5 大派錢？ 30 分鐘博3c

原來敍利亞咁尻

夠薑就9c完場 我dllmcfh

比c未

上盤補主下一隊 1:2 然後澳洲入多一球 1:3 完 呢個就係劇本

巴一球啦屌仔

收到風 78＇ 巴1:2

你

9完場會點

一個字，爽

0:3 , 1世比袋鼠奶春袋

唔想做一角超人

劇本 澳洲65 分鐘 78分鐘入多兩粒收全格

中風

希望你開口中

話時話唔好刷刷下停先得架 俾多隻收工啦屌你

巧刑jaiii❤️

邊一角超人囉 有咩點

點會買s

完場前先爆你

巴1:2 戎淫 2:2分手

殺你救我

Yes

追多口11.5s夠薑爆撚埋我

78係我巴入

8.5s已死 單純唔想死一角

戎

8.5s中場仲要落飛引人買

之後做gay佬

都係個句 巴一定有球

收到風0:5完場

下盤全格

完場睇下點

買左乜？

9.5b gel

出小句聲啦

等緊了

識買了

根據我分析， 之後係唔會冇角又冇入球
所以可以買澳洲ng 同11.5 角大

上呀Socceroos

買左10.5s 真係練心
補唔補11.5b好

手渣下盤都引唔到笑

停哂角 正

開11角

1-2快啦屌

13c完ok?

11.5s

驚乜 10c ft

停c

好彩補左無柒頭
估唔到賽前2.5b都要補

似停角

呢句岩聽

屌啦9c ft咋

上帝要我滅亡
果然要必先令我瘋狂

半2全2世界級

比多c未 dllm

連c雅!!!!!!!!!!!!!召喚

澳洲波係咁

會1-2

我愛你啊bb

-2

上帝呀 上帝 請賜給巴勒力量

11.5b @2.02, 麻煩大家幫忙屌角

9.5s巴打急屎區

不了不了

屌緊

輸七千個位手足買咩？？

就出黎

買完先停c

星蛇慳番啖氣啦

想入12.5B

由頭到尾我都係睇10c ft，一早話你知

又jer我星

9.5b急精

真係好撚危

澳洲入多球？

集氣頂住

😭😭😭😭💋

我慳返啖氣靠你地幫我屌角呀

是撚但入多球

澳洲開始柒

求

10.5s入唔入好

Bb

同你對左

就噴 再輸就jump10k

澳洲落到底傳番中間

入啦

11.5一定有

繼續妹啦 未撚入呀

準備跳樓

頂撚實阿

我墊住你

巴入一球

12.5都有啦

有幾？都未爆😂😂😂😂

20 分鐘屌3c, 難度系數好似幾高

輸緊都要gel
好撚癲

我要4c

xx一定有

10.5b 有無機呀

頂撚住

咁你又買😂😂😂😂

20min -4c

買左0:2波膽同角大 兩個都好撚驚

好緊張

10分鐘1角
加埋補時必c定律

有暗示

0:3 未呀

神人

我了😂😂😂😂

幫屌 希望巴打中左派我

巴ng 不如

18分鐘點都有一個角掛

單law

唔好咁多幻想

做乜個個都傻曬

角細 打錯....

兩條飛都串左巴 比半格我得唔得

十幾分鐘前D人都係咁唸

Dllm 9.5b牙

12.5b苦主

8.5s + 9.5 大

繼續拖下時間

主落飛了
上盤賴緊屎

呢個真

澳職都最後10分鐘刷啦

貼飛呀啦

巴幫手刷下角喇

無 單純5想死一角

同路都要屌？

10.5a 頂緊！

停c 20分鐘

9c -1c

同我頂

佢係咁gel

停左20分鐘C

10.5s who follow me buy?

我係3x1亞杯 細

連c雅太攰？？？

10.5

澳洲成十幾分鐘門都未射過。hea撚到

頂住

上盤補主ng 保平安

9.5gel

10c ft 係信念！

掃啦 仲問

見到9c 開左直播睇 之後再無c 係咪應該熄電視

9.5s搞撚掂

暈

袋鼠jl幾賤， 呃我買11.5b

要11

Me $150

係堅持！

袋鼠終於換人入黎入波

卡10

又贏

袋鼠入波未

垃圾波 唔刷角又

燈死書包

10c lm等派

掉電視落街 唔該你

中位數贏哂

開10pls

熄左了

澳洲-4c賽前真心勁

上盤可以補主第3球

祝10角

輸曬啦

大佬係差你一C俾多C黎啦

澳入未呀屌

半二全二 垃圾波

Chow 劇本

單邊9c，-4都贏，好勁

買完11.5b 想買返10.5s

比1c啦屌

嬴錢了

開11比你

10C完OK?

明亮個8.5s秒爆😂😂😂停到而家

開返佢

-1

角10棒

屌 我個8.5S

啲時間好難過

實有1c啦弓15分中

碌地大賽正式開始

0:3幫袋鼠打飛機

卡10 抽1 1000

lm

Ok

me

死撚走啦主個19號。坐撚完未呀

Me

得客隊參賽

停C

Lm

LM

我了

跪求5連c

10c

講還講咪貼圖 打唔落

lmm

你老母...

101010 bb casheddddd

上帝！

出現了

10個到尾

真係10C

@bb

頂實

冇得卡了

熄電視巴打 唔好開返 求下你 -2c

原來真係有

頂住!

80% la
另外果20%應該係姫c姐

跪求4連c

10c
快d 搵返個翠華呀姐嘴佢一啖啦

但我見到10c 又開返了

no goal$2000

有12c 抽一位巴打幫佢女朋友奶西

10到尾

3連

冇女朋友 幫我含得唔得

Dllm tag你5覆機

唉，都係要爆 比假希望我

頂實阿

好！

我 幫我搵埋女朋友thx

我女朋友係欣宜

痴線咁都橫傳

11.5B?

Where ????

再見了 我去jump la

有無人入左無7頭

補時前如果有1c 一定開到11.5

屌你老母，冰封俠出黎，即刻完場

1-2啦

不了

澳洲30ok?

我唔會咁on9應lor

冰撚住

睇來10c 完 大家最開心

11c未

連C雅無開工?

主唔似入到

1-2未阿屌

3c是夢？

補返11.5s 低水算了， 一定開唔撚到12c

完埸贏到開post

Plz you must win

1.43

走先

佢block左你la

反手再反手再反手

你啲氣勢好大反差

袋鼠之神快刷角

波post女神 連c雅 求下你開工好嗎

頂住10c 抽我

同我
冰！

會唔會神之4角？

冰佢

幫個位巴打頂10c

係ifc搭緊lift

逼害2.5b

真係妹撚到完場

全民叫10c

3角

1-2 plzzz

絕不走數如中

30plz

澳門No goal gel得了

會

今晚一齊贏大$，下口要下盤

30c

快啲1:2破蛋攞尾彩啦！！

走數 見鑊屌鑊

角中輸哂

黑鬼救角 屌你老母

你地解番我之前報假啦 知錯

澳洲個龍門戴帽
係咪以為自己係林源三

頭先澳假好似有位巴打14.5s 15.5s有左數

唉屌佢

乜野派500

半大全細

邊位

巴打求你一定要中然後派我
我真係無曬錢，食飯錢都無，得番二蚊係身

冇入球4.55倍gel

走就緊la，佢買14.5 大 15.5大 a，打和點派

派個飯比你

3c

澳洲快入啦

10s 練心

頂到完場未

卡！

練到就中風

入一球啦巴勒斯坦

巴基斯坦輸多球唔奇
有時見2-0 冇晒心機唔差在輸多球

中國落飛落到

定d黎ching

認真？真係好撚餓

又半2全2

禁要賓仔了

1001之後截止

封印補時必c定律

10c冰封區

不如澳洲整多球試試佢

手足住邊 輸撚到乞飯食

求0:3 & 11c please

補幾？

屌 真係連入兩粒妹到完場
澳洲blacklist

11c

我感覺到了，感覺到補時會有1角

fuck

比球面子球黎

利害了我的國

-2c

11C

完

還派嗎

噢，只差一點點

3-0

0:3

袋鼠精神

2.5B YES

全格

0:3 3.5b 慘死

Yes!

屌頂到爆

屌那媽

比多隻c please

唔好玩頭10抽1得唔得 搶唔到

求派

兩隻

澳洲 gel

巴狗

求下就有

全格 goalllll

屌你老母，一次過爆撚曬

屌你老母 手持2.5s

上盤 Gel爆

12c 完輸兩舊
11c 完輸4 舊
成功做到必敗

咁都頂唔到 屌

求埋12c ok?

唉 話左

咁都爆

上盤日 正式降臨

正氣澳

3:0 11c完

無入球豬埋

半格都無屌

重注支那追數

求下13c

巴屌你

準備12c

冰多陣會死咩

半大可以嗎

同一時間爆我無入球同10.5s

一換出就入

上盤gellllllll

屌你老母臭係巴

一gel 就出事

都話買單比較好

屌你老母2.5S頂左咁耐都要爆

冇錢了

同路想死

條友又反手

yes 3:0

吹雞啦你老母

屌，點解唔係10c

乞既機會都唔比

2.5b 上盤 12.5s gel

10.5b jump

你老母 反手gel